機戰X 定係 new gundam breaker

唔准諗 即刻答
機戰
NGB

地球上褢有機械人game虧得過NGB

其實笨大有冇出過好嘅3d動作驚

機戰X起自己系列都未算最柒個隻
憑咩同NGB鬥

過多幾個月可以開新Post
機戰T 定 NGB 定 GGEN Cross Rays

Cross Rays 點都有隻Genesis
機戰有第二次Z

鐵拳

你打錯應該係Z3?

Z3中盤開始重複到喊
仲要紙片機

Gundam breaker 3係唔錯嫁

Z3

Genesis 起碼係UC 有大啲既開發樹
Cross Rays除咗SEED有大啲既樹 其他作品條線都唔夠長
最緊要唔好又出是月光蝶黑歷史 真係好撚悶

Genesis機係多
機係大

但整體做得好差
Spirits都好過佢

做UC既GGEN最易做
所有機體設計、開發都係原有既加上去
本篇0079六關 一定係殖民地、沙漠、查布羅、所羅門同阿巴瓦空
淨返一關都係出地球降下作戰多

次次都屌住買

第一隻有dlc既g gen
點知得咁少dlc